CRUD basico hecho en laravel para una escuela 
    Maestros
    Alumnos

En mi caso uso linux y para ejecutarlo tengo que hacerlo de esta manera:

- npm run dev

- php artisan serve


Se adjunta el archivo 
[escuela.sql](https://github.com/DaferSv/CRUD-BASIC-LARAVEl/blob/master/escuela.sql) para poder hacer las migraciones respectivas 

La base de datos se realizo en PhpMyAdmin con el archivo .sql adjunto puedes importar la base de datos
